自從藥房炒貴口罩十倍 賣假口罩同二手口罩 第時手足裝修或放火燒堆仆街藥房 我實第一個舉手支持 核彈都唔割

屌佢老母 藥房除左炒貴租同走水貨就係發國難財

炒價都算
假口罩同二手口罩完全係靠害 戴咗可能會死人

不嬲都冇人反對消毒藥房

二手口罩佢地都可以賣得落手

抗疫保命
推翻暴政

咁多菌，高溫消毒

唔好燒，唔好燒，輸民意㗎！

遲早實清算呢班仆街
炒呀嘛 咁鐘意炒呀嘛

班藍屍會視而不見
打爛啲以正常價賣有效口罩嘅鋪
例如屈臣氏，亞布泰

啲黑心藥房不論大陸人開定香港人開都好 抵俾人燒

水貨人血饅頭就算啦
燒左就連貴都冇得買

但二手嗰d

邊間藥房再炒價就水魔對付得唔得

屌，而家係你冇資格割

-0-0

依家即刻燒佢舖都唔割

十分支持

推

呢D阻膠係黑警黎架 請記住...
PS.呢條撚樣俾人起左底未

推
死黑店賣二手罩

絕對支持
錢唔係咁賺

請廣傳

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）

整體分析圖：
個別仔細分析：
護目鏡： /

VPN 大踢爆：

請大家廣傳，避免沉底

消毒呀

如果而家有人帶頭消毒黑店
我諗班廢中廢老會join埋一份

麻煩幫手推
疑似賣假/二手口罩嘅藥房及網店 (總結)

高溫消毒嘛，唔比丫？